次次唔夠一個月就俾人飛

以為係最後一次拍拖
你話知道自己做緊咩
唔係想揾水泡唔係寂寞難耐
又同我講你過去
見我未決定好就話俾時間我
又話坦誠、溝通、分享好重要
於時就同你一齊咗
你同你身邊最close嘅人講咗我嘅存在
仲問我幾時講
因為我要返工所以提早慶祝情人節
你仲送咗個好窩心嘅禮物
第日再見都冇乜嘢
之後你就再冇主動揾我
冇再每日虛寒問暖
我有諗過係咪我哋見面嗰6個鐘
有15分鐘因為我想限制你唔俾你做某啲嘢
但我嗰陣都知衰都話唔應該限制
而之後我哋都冇乜嘢
我問我哋個common friend
佢話你唔會咁passive
而你又真係唔同咗
等咗4日我打俾你
你語氣唔同曬
你話一開始真係好感上升
覺得順住個勢一齊咗就會好好
點知唔係你想要嗰隻feel
唔係嗰種你無時無刻都想見想一齊嘅feel
其實你唔係好認識我
又話有嘗試去get that feeling
你話我好好
係你錯
唉屌
我都覺得你好撚好
好撚funny
原來一直當我係tester
好唔好唔好派好人卡俾我？
之前兩次都係唔夠一個月俾人飛
我以為事前confirm所有嘢
而你對我做同講嘅真係令我安心
所以我先決定同你一齊
點知又係咁

你唔係靚女
完

tldr

以為自己開po... 我都好似面對緊差唔多情況
一個月都未夠就開始淡

比人屌左未丫?

屌我驚佢係因為我樣先中意我𠻹
Ig識得一個com fd

唉
我想講我會覺得佢係好男仔
但全世界同我講佢做得咁樣就好撚賤

試下同我好過

其實你限制佢D咩?

完全唔食水煙同social smoking
跟住佢係成個人呆咗苦笑咁
話其實咁會有反效果
而我鋼起後都知衰講唔應該同自己感受
Anw
佢話too fast need to slow down and better not to meet during this period and definitely can be friend

Lesson gained:
1) 確立關係後都咪撚太投入太chur
2) 咪撚限制對方
3) 要確認對方唔係純粹想試(雖然佢嗰陣話I am serious too)

你有臭狐緊係分手喇

因為你唔係處囉 臭雞

佢做成點樣啊？

屌我真係以為自己開架呢個po
我男友都smoking
然後我自己其實唔鍾意人smoke
但聽完佢自己講佢嘅諗法
我放手俾佢慢慢試 亦都唔強迫佢
因為你知道其實強迫人一定有反效果

有唔煙唔酒毒撚唔要係都要搵d又煙又酒既都算，仲要限9人屌你老母啦抵撚死

因為我唔想為任何人去改變自己囉，上次同你出完街發現你連水煙都唔食，又講呢樣講嗰樣，成個呀媽咁，同你唔夾啊

哦
咁好撚正常者
或者係佢唔正常
我都好撚憎人食煙

想問追左幾耐？
有無五日？

屌佢又話煙臭但social smoking cant escape lol
又話is a choice
不過知我唔中意會唔開心好矛盾
算啦
都係呻下
佢都冇心再試

唉8月佢add我ig
11月好簡單見過
1月正式約咗6次後佢想同我一齊我未完全ready
到第7次就一齊

計時間係2個星期

中出即飛